抱團集結沽爆廢途牛牛（1）

沽爆個垃圾富途佢 佣金貴 客服唔聽電話 線上無人覆

沽爆佢集結到60$

個人意見 不涉及投資買賣建議

叫人沽爆都唔涉及建議？

支持 屌佢老母

國安法搞鳩樓主

驚已報，樓主諗下點同支那法官解釋

支持你，富途勁垃圾
即刻係牛牛沽左十手, SH

咩股都放唔到。。好頹

支持你

支持

一多d多人用就頂唔緊，証明未夠班，前排升咁多係時候要嘔返出嚟

都要佢開返比我沽先得㗎

無叫人沽爆 我話抱團 邊隻眼見到

咁明目張膽叫人夾份做市

同個官解釋

跟

仆街

等睇牛牛搵法律團隊出律師信俾樓主

驚呀？

大陸唔比人用微信

大陸唔比人用連登
打錯